堅尼米拿其實知唔知自己在香港咁出名？

雖然佢對獌射入致勝既一球，但應該估唔倒自己被記入左香港足球歷史

仲有郭兆強、羅鳳群、黃偉誠有無keep 住自己隻足金猴 ？

真心係佢Fans

球途世界都收左皮 但佢仲踢緊

我知

你唔係利物浦球迷？

亞視代表：岩布仙尼
無綫代表：堅尼米拿

咁亞視代表猛料啲喎